跑完30分鐘，會進入2小時既賢者mode

其實同射精差唔多
都會入聖人mode
但跑步既聖人mode , 可以持久好多
至少有2小時

跑完步就好似耶穌上身咁
慈悲大愛之餘 , 仲有份睿智同清醒

得啦得啦 聽日有咩心水

只係因為冇晒力
一個人有力就會諗其他野

有感情煩惱/工作壓力嗰陣, 跑步真係好爽